見此post者Dse成功過三爆四

唔駛多謝我

見完依個Poat之後，總分最盡得4分真係好慘

多謝
拎開5***

諗起都...